Resign後俾公司食AL點做好？

唔記得係system cap圖
對方唔認數可以點

勞工處見囉
可以點?

點樣食法？

明明有10日 但只補8日錢

咁嗰兩日去咗邊

係咪扣左lunch hour同老強

我無證據係手 贏面大唔大

同勞工處投訴 勞工處就會出信叫佢地提供breakdown

唔大

告佢啦
有哂出勤紀錄 邊有得呃

d al可能係依你做左幾多個月計比你?
例如間公司一年12日假 除返即係每個月有1日al 如果做左7個月quit又未放過al既話 都係賠返7日

你唔記得自己請咗將多日al咩？
叫佢計同解釋返點解八日囉
佢哋通常都system check返有record
解唔通就去勞工處